有預感國安法會成功收黃色經濟圈皮

同cctai 手足成日話拉一樣
拉哂所有黃店

加速主義？

食黃店 坐監

飲杯珍珠奶茶就顛覆國家政權

咁鐳射筆都攻擊性武器由佢up

此乃台灣之產物

飲珍珠奶茶 即勾結外國反華勢力

斬立決